不分化不分化不分化

求求大家，先對外，槍口一致，齊人先可以光復香港

老鳳希望大家可以block/幫手屌柒呢隻煩到仆街嘅分化狗
我愛大波妹👅(會員#146642)
俾賤賊偷撚咗帳號用緊
賴死唔認以為冇人知
仲想污名化老鳳
分化手足
佢係唔會幫你哋去分化藍